有冇人話我聽我啲錢應該點？

要過邊間銀行？ 要轉美金？